今日有女同事笑我單身狗唔帶女黎食annual dinner

cls 自己拖住個大佢15歲嘅啊叔就寸柒柒
係靚嘅就唔使倒貼追個就黎四字嘅叔叔啦

係夠pop既唔洗等到依家先開po串佢啦

女同事摩牙

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

呀叔圖呢？

平日已經講緊佢㗎喇 不過佢今日爆seed出左必殺技

睇清楚少少 係女同事 唔係你嘅所謂女神

同佢講 平時去anal dinner先帶女

咁好似唔使帶 應該大會包埋

你下次帶男朋友嘛

not gay....